有冇簡單直接嘅文宣圖講解吓香港目前肺炎傳播鏈？

前幾日追完而家又有新進展，根本冇咁多時間追
有冇更新直觀嘅文宣圖？
啲信息太多太亂

蘋果整咗個感染者關係圖

冇
依家社區大傳播
感染源不明

求大家幫下手

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業